硬件台 - 硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(101)請睇#1

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

有用資料:
B-die RAM List:

lm

都唔知幾多年冇開過呢個post

不如開過個
硬件台 - 硬件台 - 硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(101)請睇#1

我諗唔到仲有乜買
想上去法奧發爛渣

每到1000 就見好多仆街唔應

Lm

係我衰

開錯左個頭

又嚟硬件台 - 硬件台 - x2046

屌 得返兩張

到990潛左悿啦

香港邊度可以買cable mod

有冇人街鋪見過CORSAIR RM1000i 白色?

仲有CABLEMOD 包JJ繃帶

次次都係咁 你哋又真係忍到手㗎喎

我諗要上網訂先有

corsair 啲風扇無啦啦唔撚識著燈但照識轉喺咩原因？
全部插落同一個lighting node 到
識過重插同reset 都唔得
裝corsair cue detect 唔到自己廠啲風扇

@林佳樹

主席
我要求點人數

又點人數？

唔點人數點知有冇人

見唔到有人

Bitcoin 六千升到上八千 砌機無期

1070ti 有幾款無炒價可以考慮

9月左右有1180 好似係

升同跌好撚大幅度
可能下個月又跌返落六千

Msi 新出部 GF63 攞黎食雞買唔買得過

利申: budget 10k-12k

我就醒 一早潛左水

咩黎

你只知到依家買nzxt aio水冷就送usb hub就ok啦

而咁岩你好似話要幫張1080ti上水冷

咁緊係見到好野要益毒下你啦

但個hub無咩用 我又唔用nzxt扇

個個係for底板個d usb位唔夠而用

你一個x62已經用左一個usb2.0位

你gpu用aio如果用nzxt的話又要用多個usb2.0位

你張底板有冇咁多usb 2.0位呀

呢個hub就係要黎解決呢d問題

但其實可以2個nzxt aio用同一個usb2.0位

無G一問 請問文書機會唔會做到電莖做唔到嘅嘢

係喎屌 我岩岩先醒起無哂

開browser都lag

岩哂啦

橫掂你1080ti上aio水

仲唔快d狗沖

3c未關門呀

聽日再諗 而家用gpu tweak壓落70度算

啫係普遍文書機都係廢？

如果你落開3c順便幫我睇下有冇液金買

用舊一兩代既CPU同廢ram 諗都諗到

唔知邊度有喎
但m22個排好似好檔風下

文書機以前都係電莖不過佢做到電莖做唔到既野之後佢就係文書機

放係個機箱後面出風位咪得囉

張圖係係正都fb睇到

同埋2個nzxt aio睇會部機會好亂

我會諗住放機底入風 後面條喉出哂黎唔好睇

都可以O既你機底有位入風

唔岩你去幫襯悠二叫佢幫你搞埋

呢啲自己搞都得啦

過來人
真係唔好買
洗呢啲錢最笨柒
俾大舊錢但係根本對部電腦嘅性能冇提升
只係用嚟J下個溫度
仲要g12都唔係靚
遲吓又會想升級做自組水

但其實你點都係有剩件 風冷都一樣

sor 睇錯做CPU

呢部唔會啦
下部先自組 係真係唔想張卡80度

清塵

Budget ~10K
多數聽歌打機文書執相
打機都係lol同食雞
叧外買個2k mon
打算抄悠二巴下面是但一條link
可能買多2把彩光風扇
case Phanteks Eclipse P350x

大家覺得有咩可以改

2700x果條ok
但要改下spec

2700+ x370f + xpg d41 3000

降cpu 睇下上唔上到1070
2k moon

眼見Amazon 買evga 1070ti都係$470左右 有啲心動 但係1170好似又就出 係咪睇埋新卡等舊卡跌價會開心啲

超budget $700

如果壞左拎去代理整喺咪有個包裝盒就得？

Eco2 550w
都夠喇
平多幾舊

個牛如果550w夠唔夠呢？
Btw 依個咩網黎
同埋巴打門去邊砌囡多

悠二應該未有咁快update 部分硬件價格 暫時只能參考

怕2600 + 1070 不夠供電 上rmx 650

夠哂啦 2600+1070 oc埋都唔洗400w

比intel i7 8700 list仲要再爆budget

我睇下轉唔轉個個case
心郁想上埋2700x
又多1000
但係係咪2600+1070性價比高d

2700x不適合 b350m

月尾唔係有b450咩

B450我覺得配2600或APU會啱d

b450一樣
除非上asus rog b450f / msi b450 gaming pro carbon

@膠花巴

4k 144hz g sync hdr

乜都有齊

不過就細小小得27寸

最盡上2700

三皮不如留返黎砌部TR2好過

唔打機個陣仲可以要黎搵錢tim

Jack巴睇漏眼lu

如果是我自己 會選擇2600+1070 list

加多少少2700x同1080ti

甚到+$100升 xpg d41 3200

認住呢個仆街 小心毒到你

唔該晒
聽日去執

2700 + 1060 打r6 就冇乜野
其他驚就唔知

Jacksjoke 巴打個日被你毒一毒決定係Amazon買粒2600x 返黎玩下。
我睇岩塊Asus B350-A，我上網睇b450過幾日出，b450多左個SSD加速之外，係咪會好超D?而家15/16

AMD Ryzen™ 7 2700X Zen+ with Wraith Prism RGB LED Cooler
1 X
港幣$ 2,440.00
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
1 X
港幣$ 1,570.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
1 X
港幣$ 318.00
Samsung 960 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
1 X
港幣$ 550.00
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
1 X
港幣$ 529.00
Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)
1 X
港幣$ 599.00
ASUS ROG STRIX X370-F GAMING
1 X
港幣$ 999.00
Gigabyte GeForce® GTX 1070 Ti Gaming 8G
1 X
港幣$ 4,199.00
免運費！ 運費
港幣$ 11,204.00總計

xpg z1 3200Mhz 係samsung b-die黎

同d41一樣

cls

夏天原身cooler好熱

set高d轉速

好熱
加隻d15s而加cam睇係55度好開心

上個 u12都可以

等 asus prime b450 plus / msi b450 tomahawk

確定b die?
之前一直係hynix

悠二巴打
如果又打機又執相 $7500
想用番intel

係未唔應該揀打機果個list
因為我見其他得amd

筆直大約6000
電影系學生
用黎剪片多 要4k mon
唔太打機 最多懷舊下玩aoe
乜撚都唔識 求各位指教

我應該都係買matx
RAM 16gb 有咩推介？

asus prime b450m / msi b450m mortor
ram 除非 xpg z1是 b die 否則上 xpg d41 3000

i5 8400 + b360 + 2666 ram 2x8 + gtx 1060 3gb

7500 可以1060 6gb

電腦白痴想問 本身有隻128ssd，想汁多隻ssd，隻128用黎run windows，另一隻用黎剪片執相畫圖，整體上會唔會影響速度？定買隻容量大既一隻過會好啲

汁
紅定白啊

本身仲插住隻1tb hdd 唔知塊底板放到3隻碟

為何不直接買 256gb ssd代替

佢想汁多隻ssd啊

mx500 250gb $499 500gb $830

其實都幾搞笑
執隻SSD就寫成汁
但係後面執相又識寫

上隻mx500 256gb $499
呢個sata ssd算抵玩

想留返隻128 慳得就慳 用得返都想keep住 唔想直接replace

唔好咁啦 一時快手打錯

MX500 抵玩定 860 EVO 抵玩D

mx500

最好講清楚少少
唔係有誤會就唔好喇

我知錯了

等陣悠二以為有白汁腸仔飯食

個機箱有2個風扇,但係底板得1個4pin CHA_FAN位,已經駁左條1開2
想加多個風扇做2抽入1抽出,應該點搞好

拎cpu 果個1開2

直吉火牛

仲推緊7th gen真係不得了

Corsair 240mm AIO H100i PRO RGB $998
H115i Pro RGB $1280
H150i Pro RGB $1399
毒下人先

budget $7500

直吉火牛係咪都要買條轉插？
sata轉細4pin?

係咩板?
睇過說明書 肯定得一個?
如果真係得一個
而你又真係想加多把
一係你就搏一開三
你可以睇下個jumper出到幾多AMP
再睇埋把扇要幾多AMP
平時唔睇係因為正路都夠做一開二
一開三一開四會有啲風險

另一個方法都係搏
但係冇咁搏
就係用埋其他jumper
好似AiO_PUMP或者M.2_FAN
我見我果塊板啲jumper都係一樣
係個名唔係叫CHA_FAN啫
咁變相你較轉速果時要用返相對應果個名

有一開買四四
廿蚊條

免疫左
如果隻k95壞左可以換咩kb

我大屎色貓頭鷹風冷先係信仰

realforce rgb

垃圾大鵰我吉2個落aio pump幫我隻貓頭鷹轉得果800rmp
明明有1200
食左我400
嬲嬲地吉返火牛

我意思係7500蚊。。。。

asus tuf b360m-e gaming
1 x 機殼風扇接頭 (1 x 4 -pin)
唔係好識,要研究下先

換板

有冇人試過cpu pcb角位彎曲 今日發現溫度唔正常拆出黎睇先見到 想問聯強受唔受仔

好毒呀

保

激拮跛
直插火牛就全速架啦喎

等c8h
換晒d舊去另一部機

你M2上面咪有個4PIN囉

等緊fd在台灣幫手買
k70rgb 再見

如果真係搞唔掂
就好似上面位巴打咁去買轉插 直插火牛
但係咁就好大機會冇得較轉速

記住呢個魔鬼

所以要搵野係法奧買
要發油耳爛渣

唔k95?

當我無講過

se版得 mx speed 不了

台灣先6000ntd realforce
k95 都1500hkd

我啱啱都搵緊你所講果個M.2 位

睇咗份說明書
得CHA 同CPU 各一
所以一係一開二插CPU
一係插火牛
再唔係就一開三

已mark低荼毒硬件區巴打人名
茶巴

買條火牛轉線一開買好過

插火牛有冇得1開2?
後面風線插cha_fan , 前面2個風扇插火牛1開2
咁樣d線會好行d

插火牛啦

仲可以玩RGB

其實可以直接插火牛一開三
AMP數應該夠做 駁四五把扇都應該得

正常價錢先啦

Amazon 見過2000美金正價

叫香港班代理去含撚啦

好後悔買左呢塊板，無留意過case fan呢個問題
諗住反正唔超頻，買塊好少少b360唔上z370了

同埋上個月買完notebook 又俾老婆發現換咗mon

仲俾佢知我有隻4k mon idle 在家

依家換mon 同自殺無異

依家買都未遲
Rog Strix Z370-F Gaming 都係1730

題外話

出咗notebook 我反而少咗開部枱機

其實可能一早出部full hd laptop 勁勁哋已經夠

買把a12x25裝落隻u12s有冇用?

我反而會放棄laptop砌返機

一來讀埋出年就唔駛再係大學呢d環境進修,唔駛拎laptop周圍走
二來砌機可以隨時upgrade唔同部件,舊嗰件仲可以賣返出去

涼多幾度
但唔過十度

畀多兩舊 差一至兩度

係時候比人毒下(upgrade 2k144 freesync mon )
1. AOC AGON AG272QCX 27" 2K 144HZ FREESYNC CURVE GAMING MONITOR
2. ACER KG271UA 27" 2K 144HZ FREESYNC GAMING MONITOR
3. MSI OPTIX MAG27C 27" 144HZ CURVE GAMING MONITOR
4. 其他推薦

點會冇用

computex 2018

新高階版u12 直頭係雙a12x25

Laptop去痾屎打機不知幾正

有時帶返公司食晏打

太多機會可以隨便拖部機出嚟打一陣

遲d換一把先

公司就switch啦

不過我覺得 如果唔係擺唔落既話

不如買d15s 好過

試過

打完眼矇

屌你又加價 真係多撚謝哂贏國

如果真係乜都加價的話,出年都想去台灣,到時順路砌埋拎返黎,再唔係去搵加拿大d親戚幫手

好彩早排amazon prime day入咗手
8700K + Rog strix Z370 E
USD450 加多幾十HKD運費 總數四千有找
重送埋optane memory 32GB (雖然好似冇咩用)

我係等埋zen 2同cannonlake先再決定

如果真係要去台灣砌,雙北除左光華外仲有咩好地方?

新手唔識砌機諗住去黃金買部，請問邊間信得過

有冇巴打知phanteks隻halos可唔可以用到賊船個rgb sync?

新機落地冇兩日

塔散用單扇同雙扇應該唔會差好遠?

1or3
2係shit
3就台灣佬踩到係屎

有其他推薦? both for nv /amd

chg70
呢隻正呀

要27

有22 27 32
3個版本wor
centralfield賣緊5480
呢個價豬昇都買到了
BUT VA panel

ips 你都知貴

新買咗張顯示卡，a卡換n卡
已經del咗舊嘅driver，用hdmi線插落張卡度，同埋有插6pin，但換咗之後就no signal，連bios都入唔到 ，但係顯示卡個風扇就識郁
換返舊卡又可以入返bios同windows

想問張卡係咪出咗事？

我講果隻va黎
但因為係1800R

放心
接受到va 既

依家用緊h310m-s2h 同1050ti
如果想轉1060 6gb係咪轉唔到
1066插左落去係咪會凸左出黎？

我見e家1050ti插左落底板之後
個hdmi窿係平機箱
1066長過1050ti 插落去會凸出黎？

買買買買

你機箱夠位點會係果邊凸出黎

位仲有好多
但都係驚

唔好換

岩岩砌完機 用到wifi但用唔到上網線係咩事
之前一直用上網線

應該先買3600c16 ram同h150i先
mon最後換了

唔係換4000ram咩

到zen2先再買

買定先啦

mo la mo la ROG Vega 56 得返兩張

推，用無色扇問定先

想問下各位巴打 我上悠二睇啲推薦list見佢去到萬幾蚊先用i7 預算無1萬幾都沿用番i5 coffeelake 8400 其實呢隻係咪真係咁抵玩 有多餘錢都先提升其作硬件

試左lan線有冇壞先
然後你係咪用killer lan果啲底板，係既話多數冇裝/未裝好driver

因為依架多數最hit既game食display多過cpu
升i7提升效能冇升display咁顯著

等到出糧個日仲有得淨嘅

好唔樂觀

之後買番正價$5100

點解要等出糧
碌卡咪得

可以慳錢直上1180
食炒價lu
但幾時出到

咁咪又貴返

顯示卡呢樣野

早買早享受 遲買貴幾舊嫁

早買1080ti $6000有找

City 果張
回贈貼返d

Lan線應該冇壞琴都仲用緊
部機無顯示乙太網路
裝driver係邊到裝

首先你google你塊底板model no
再入返官網
揀支援及驅動程式
再揀你既windows
然後搵返Lan果個㩒下載
下載完㩒解壓縮
最後開install

上年入二手先5000

冇呀 睇下有冇緣
佛系買卡

$4099

邊間黎?

中央田

MSI個陣張公版貴成1000蚊

藍寶石平咪得囉

正都賣$4199

唔該巴打 但係如果我唔係話玩啲畫質好靚好新既game 但反而會會同時多開幾隻game 例如玩啲手機模擬器但會開成5-6個 咁應該著重cpu定顯示卡

Ryzen

巴打唔好意思可唔可以講多少少 唔係好熟 意思係ryzen岩我呢啲多開型玩家 ？

google 已經宣布新版android 模擬器支援ryzen

是

唔該哂巴打 咁我再留意一下有咩分別同搵搵邊隻好 因為見悠二啲list都好似無咩ryzen

預budget幾多？

其實一開始預算6000上下 不過睇睇下都係買貴少少怕唔夠用 我諗10000都接受到 主要都係玩下lol poe 一啲手機模擬器不過就會多開 慣左中意一齊掛住係咁 個啲google skype又食ram

最盡$10k?

除非你手機模擬器開勁多
否則16gb ram就夠
你d game唔需要display card太勁

我諗都得既 定係會好敏水

ryzen 重有到好，
個塔散幾靚仔

$9950

技嘉MB?

光污染

係 我玩啲game好似都唔係追咁新款 原本8gb ram發現屋企有多一條插埋變12gb 但2-3開已經就爆炸 同埋cpu個用量都去到好高

比1060都夠做了

chrome分頁開多幾個 都去左幾gb
手機模擬器又食cpu ram

多謝巴打好感動幫我執list

16gb 點夠用
搵返support list 嘅32gb

係

所以我諗究竟我係咪降低一下顯示卡 提升一下cpu同ram

是咪會貴到pk

其實如果你真係淨玩lol poe
1066都唔洗
留返d錢買周邊都ok
玩poe 點可以冇RGB機械鍵盤

$10400 32g ram + 1050ti

悠二話xpg z1 3200用 b die

GT 1030

黎緊姐

佢玩模擬器唔玩大作/pubg果啲
ram轉32gb 2400/2666可能仲實用

1050ti要1700蚊？

其實我連poe都少玩左 不過唔知會唔會心血來潮玩番 因為呢隻game我都幾中意 我諗poe已經係我玩過最食顯示卡既game 個陣玩顯示卡流

poe 唔知食唔食display card
如果真係唔食
8700 內顯有冇得諗

當佢食埋
都至少比1050ti架

POE係咪月費GAME?
黎緊想玩大波蘿3/POE

Ram > G.SKILL FLARE X SERIES 32GB (2 X 16GB) DDR4 2400MHZ C16 F4-2400C16D-32GFX

Total 10500

如果悠2 sure 左條 16GB *2 xpg z1 3200mhz 係b die 我會出糧就walk in 買

GPU個價
正都/珍寶 買inno msi 唔洗千5蚊

Bitcoin合約日賺$250？礦機苦主呻被騙：得番幾蚊！

@GPDeal

gpu可以去其他店買
不一定法澳

識買一定係買asus phoenix

gpu > ASUS GEFORCE® PHOENIX GTX 1050TI 4GB GDDR5 $1399

Total $9749

唔係月費啊 課金都只係買造型唔會勁左 不過差唔多3個月重置一次再開新聯盟

我買呢張換你張牙石ok？

內顯又可能唔係幾放心 一陣啲朋友一齊叫玩新game咪坐左係度

400c

已經有人接收了
點拒絕人？

我講緊你岩岩買果張敗家56呀

你只要rog?

當然

冇問題
藍寶石 a卡算不錯了

真係ok嗎 咁我1號睇下法奧仲有冇
冇就麻煩你了

poe你用顯示卡好啲
如果你用內顯只係可以勉強玩到
同埋遲啲轉玩其他game有張1050ti都會好啲啦

我記得藍寶石卡好似得2年定3年保養？

我唔信你兩年都唔換

兩年夠啦
7nm navi

又未去到咁癲連張卡都無既 poe都食呢個我知道

最近想砌部新電腦
但係又好似就出新卡
而家買1080ti係咪好不智

想換部電腦 唔打機 只係上下網 同想用madvr睇下片
係咪2200g係咪已經夠 定係2400g會好d?
仲想問如果淨係上下網 係咪唔用ssd都無大分別

2200g + ssd

全數推遲哂, 就算下一輪新卡, 1180應該都同1080ti差唔多

等等我都係不換了 我都有rog 信仰同睇樣啊 雖然藍寶石卡正 但返修率好高

我當然明

你唔係賣左張1080喇咩

指rog vega 56

下代決定由X99 跳去 AMD 出 AMD AMD Ryzen Threadripper 2nd Generation

價錢決定一切 除非intel 又爆D黑科技又平過amd 先會再考慮返Intel

intel 掛住做cloud service 完全唔放心機係cpu 開發上

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASUS PRIME H310M-E
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

跟悠二呢條5000list 有冇問題?

intel 新cpu 架構要2020先出現

而amd 2021~2022又出新架構

Icelake

到時應該係DDR5加PCI-E 4.0

intel 10nm+ 標準應該會縮水
gf tsmc用貼名7nm + 都打到

法國8700其實幾抵屌 岩岩好派多2粒春 下粒9700又冇HT好似冇乜大進步 用2年新架構換幾好

幾時可以全民5ghz呢

Icelake係設計上補好哂meltdown同spectre,應該2021先會見到

CPU:
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
(Price: 1410)
Main Board:
ASUS 華碩 ROG STRIX B360F-GAMING B360,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B (Price:1120)
Ram:
ADATA XPG Z1 AX4U240038G16-DRZ DDR4 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 (Price:1360)
Or
ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R x2
(PriceL595*2=1190)
GPU:
GIGABYTE / 技嘉 GTX1060 G1 Gaming 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (GV-N1060G1 GAMING-6GD)
(Price: 2630)
Or
MSI / 微星 GTX1060 Gaming VR X 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡(DI-N1060K6)
(Price: 2650)
HDD:
WD Blue WD30EZRZ 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
(Price:574)
SSD:
Samsung SM961 256GB M.2 2280 MLC MZVPV256HEGL PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟 (Price:905)
Power supply:
Cooler Master MWE Gold 550 (金牌) 80 Plus 550W 火牛(MPY-5501-ACAAG-UK)
(Price:560)
Case:
COOLER MASTER MasterBox Pro 5 RGB (USB3.0)MCY-B5P2-KWGN-AS (黑色玻璃透明側板) 高直立式機殼
(Price:645)
Total : 8104

求巴打們指教一下
有咩需要改
RAM 用2400 好定2666好
display card 應該用MSI好D定Gigabyte個張好D
唔該

2666
msi

多謝爸打回覆....
想問下張list有冇其他野轉左會好d
同埋有冇mon可以介紹27''

MB冇需要買咁貴
我個人唔鐘意cooler master
SSD 960evo依家5百幾蚊
慳埋D錢上1070都得

mon呢D好死
你玩唔玩fps game？ 想要1080p定2k？

budget呢

巴打會唔會有咩正板介紹...但將來可能會duel mon
所以最好底板有得插兩個mon
我見隻961 ssd係jumbo個網係要900幾蚊
咁有冇咩其他case同牛可介紹
唔該

Around 2000

我會玩下lol 同wow 間唔終睇下戲咁
唔識分1080同2k有咩好同唔好

2000 唔玩槍game 既話
買隻靚既1080p 60hz IPS
邊隻靚我都唔識 等高手答
好似未見過2k 60hz？
如果有既話都唔錯

有無巴打介紹風扇？
靜為首要。
淘佬USB扇只有5V，即係要減速。
想買把吹hard disk，另一把吹router。

我用緊呢隻牛

無過壓保護

同埋如果間房靜果陣D火牛聲都有少少煩

然後機箱我都用緊

出風同入風幾乎得同一個位

你用風冷既話

個機頂仲可以煎下牛扒食

不過送3把RGB係幾抵玩

巴打呢兩個推介都好似麻麻地bo

USB輸出最大電壓好似得5V咋WO

我咁多見到cooler master 有好野真係少中之少

我唔明點解咁多人用

屌自膠
原來講緊我list個兩個

ADATA XPG Z1 3000MHZ 8X2 16GB好似都係1440

加80蚊上3000MHX好似好D

你d線插display card架
其實悠二巴list照屌都ok了
我幫你改左少少
因為有D唔係佢度買唔到

CPU：Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400

MB：ASUS PRIME B360M-A

RAM：Adata Premier 8GB DDR4 2666 Mhz x2

Display Card：Msi GeForce® GTX 1060 Gaming X/VR X 6GB GDDR5

HDD：WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

SSD：Samsung 960 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

PSU：Antec NeoEcoII 550W 80 Plus Bronze

Case：Sharkoon VG5-W
(覺得太醜轉phanteks P300再自己買扇)

張底板好似唔支援3000

不過唔好話我打手
你要case靚又要夠fan
呢排960evo又咁平
又好似真係法奧抵D
我驚巴打等陣出去照執
900蚊買左條960evo返黎

自膠

塊板上唔到3000MHZ

點解phanteks 要另外再買風扇
cup fan打想買cryorig h7 single tower

呢隻箱送得一把
你可以買cpu cooler
但呢粒u唔太需要

呢個BUDGET會唔會玩AMD

ryzen 2600+x370 f

加埋隻960EVO??

其實真係幾抵玩

960evo 250 gb 好平又好過sm961？
法奧又係咩？

多謝爸打回覆但比較想用intel

呢個價位打機
8400完勝

樓豬開鋪搵水魚清貨

1. 差唔多
2. 自己google啦屌

加埋洗唔洗3千

要去到2K 1080以上
2600先差幾FPS

呢排幫成打fd入晒8000 list
仲要全部係同一個地方買
仆街店主應該送返張敗家56俾我

3千有找啦

不過D RAM可能要買貴D

又有燈又有信仰又有得超頻

呢個價去邊度搵

利申:用緊I7 8700

起碼 送兩把Corsair fans

1080P就係既

但如果2K4K果D

我自己覺得其實分別唔大

乜都唔要 要敗家56

呢個價位玩2k4k
玩自己
加多一千有galax1070ti
咁就正
但大家唔會知道呢一千有幾值得加

加得一千唔差在加多幾百上埋1080

thanks bro, 係呀，所以router嗰把唔使買貴扇，好似。

加得一千幾百唔差在加多一千幾百上埋1080ti

80上80TI要再加多成2K

好似唔多抵

不過有筆直緊係上埋80TI啦

你地真係痴線

應該每個會員員有條invite code
再有人用就有1% 回贈下次買野

1080ti勁過1080 30% 好似係
呢2千蚊換30%效能

Btw 一步到位 1080ti

嚇走左想砌機果位巴打

無知一問 1070/ti 玩3A大作可唔可以全開穩定2k 60FPS

咁即係要係法奧960 evo先有得平啦？

咁即係要係法奧960 evo先有得平啦？
如果中央田會唔會用返我張list個隻ssd好d？

Budget有限
上唔到咁多
仲要買隻mon

我冇睇其他地方
間間劈價既貨未必一樣

用PM961 981咪算
你果隻太貴

我上網爬過少少文
冇d人話呢隻野sm961 個效能唔錯
同pm961 or 981會唔會差好多？

普通打機唔會feel到分別
你cut cost落底板，ram，case
再絕D用埋sata ssd
display card/cpu上多級仲好

新手咩都唔識
用3dmax多 間唔中玩下sims個類game
主要都係跟悠二巴打個list但改左display card

CPU: AMD Ryzen™ 7 2700X Zen+ with Wraith Prism RGB LED Cooler
Motherboard: ASUS TUF B350M-PLUS GAMING
RAM: ADATA XPG Z1 (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card: Leadtek Quadro P1000 4GB LP Workstation Graphic Card
HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD: Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU: Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case: AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

想問有啲咩可以改
同埋想問係咪要另外買無線接收器先收到wifi?
洗唔洗再另外買風扇？有無推介
感謝

都話m同茶巴荼毒大家
講咁多佢地兩個仲未加多少少買張1080ti
加多少少系列

買得1080ti又要買埋D牙石mon
多多都唔夠俾

純da gay8400
用1080p 144hz
仲要既豬昇

拿

我覺得由1066加小小上1080係直得

上1080ti就比較貴

起碼我真係由1066轉1080先

來吧 加小小啦

仲要講信仰
多多都唔夠玩

我都加多少少成部由7700k+rx480變左2700x+1080t
唔洗驚加多少少仲有錢賺

敗家GPU&MON

預budget 幾多？
2700x麻煩上x370f

突然覺得巴打好癲

2700x極不適合上b350m /b450m

條囡over budget 咪分開幾個月砌，好過要自己將就

我岩岩問GAME啲朋友 佢地話16GB都夠6開手機模擬器所以我打算跟巴打今朝條LIST 不過唔買32GB 玩住16GB先 真係唔夠再加佢老母

供電問題
2700多個x
用電多勁多

一直16gb 冇問題
只係有巴打意見加到32gb

得閒換下件

血汗錢黎

16gb 上xpg d41 3000

本身我就建議先上16gb先

想慳得幾多得幾多
火牛都唔打算買了 用舊既就好
另外想問下巴打AMD RYZEN™ 7 2700 ZEN+同AMD RYZEN™ 7 2700X ZEN+ WITH WRAITH PRISM RGB LED COOLER 會唔會差得好遠

2700x果stock cooler 有rgb

2個都有RGB

不過2700X 果個靚好多

Amd 上撚到4條8咩

性能上呢
定係加多幾舊水型啲咋

上到 2133

上for amd 認證ram就ok了

2133 我都上到喇

原來上RAM都跟CPU有關係 可唔可以教下

amd cpu睇返底板support list

一步到位就只有Titan V

平價一步到位就2張1080ti

你都唔玩 俾張黎啦

你要free sync嘛

俾你都無用啦

仲講，果兩張56都無埋喇

信仰燈

你超頻唔好拎佢黎超

冇cash呀 1號先買到呀

上rmx 650 預你之後上1170果D

無信用咭咩？

差唔多4% 唔啦

要不是450d case 放唔落rog strix
一早pg279 + strix 1080ti 全信仰

機箱啦

升級就唔會啦 我火牛都打算用番舊既呢個未壞 個CPU換左風扇都要跟著換?
其實2粒CPU差在啲色性能上係咪無咩分別

U12s對比d15s邊隻勁d
d15s好大舊呀

2700x 勁D 可以boost 4.35

舊牛幾w同用左幾耐

u15s勁
新版u12s就另外了

...我唔識BOOST

好似550 用左3年掛

新版u12 都係158mm 高？

呢張list會是最好
2700x + x470 + rmx 650w

有無細舊d又一樣咁勁
想換

換rmx 650w好D
全模組 用料好 80 plus gold

Rm650x用唔到1180就

新版u12s 用a12x25

都可以落550w $799
但 650w $910值D

其實amazon Asus vega 64 免運費先$4700 左右

為乜4200買56？

vega 64好熱下
amd 次旗艦冇咁熱

自己懶搞

應該岩岩好夠
rmx 750夠唔夠推1180ti

幫手推一推先

俾錢法奧幫到你

用得多靚嘢就手痕想買啲垃圾嚟玩
見個外置盒仔擺咗喺度吸塵
就落場買咗最平嘅m2 nvme ssd
支那嘅淒慘紅CN600S 240GB

個殼咁柒一手搣撚咗佢
好彩冇搣甩埋啲晶片

controller係SMI SM2263XT

nand係Intel 29F0IT2ANCTH2

測速費事做

你咪再毒人

大陸長江儲存出緊ssd controler
勁平

唔洗測都知仲差好多皮啦

直上1080ti啦

兩程van $ 不了

有無現成產品用緊
想睇吓啲評測
controller同firmware整得差分分鐘效果衰過用垃圾nand

未流出市場 只係server 出現

巴打如果CUT 小小筆直咁樣可唔可以接受 隻舊牛如果可以用到既話就用番

法奧上門回收

如果之後加到32gb ram上 asus x470 pro好

4200買56 4700買64

相差500又升一級

抵買

差d出事 忍到zen2 先一次過

你預唔換display card既可以
但h7不如用返原身cooler

忍屎忍尿好啦
換件唔忍得架

要問埋update 左bios 未

今個月換左keyboard 荷包已經

不要h7就$8500內

想問下咁多位巴打
我部腦粒u係i5-4570
gpu岩岩換左1050ti﹐主要玩gta 5
setting畫質大部分開最高，msaa開2x
上面寫gpu ram用左2000mb多d﹐即係一半
但玩落都有d lag
想問係咪粒u太廢拖後腿

呢度嗰個米王

唔換唔會有上進心返工

1050ti只能選擇低效果

中低階既卡差唔多呢個表現架啦

記住呢個仆街

Spec係咩？
同隻game裝左係邊

即係4gb ram都無用武之地 ?

假設用ASUS ROG STRIX X370-F GAMING
我依家反正都試16GB RAM 如果夠用當然最好啦
但萬一衰左佢仲可以加咩RAM

我唔係太想換x470始終平番小小好啲

我仲有部1700x rog x370要換
諗緊換返做9700k定等3700x
一部打機一部女女做野用

x470夾ram會好好多

裝左係 hdd , 隻ssd無位

做野3700x 打機9900k

好我再考慮下 你見我咩都唔識都知我無咩打算日後再升級 夠用用到死就好

當然你可以用x370f

無用 呃錢野黎

gpu不嬲睇核心晶片

答案你自己講左
咁樣你set返中效啦
會有少少改善

9900K啦 打機多工都得

jack巴先係最毒果個

多工amd 3700x 12c強項

好一陣比埋個火牛型號悠二巴對對就係法奧買
唔該哂咁多位巴打

我想打機佢又用到同一部機做野
其實係咪有得搞

我點會毒人？ 人畜無害来既

我地無錢收架
最多叫加多少少

巴打都係想我條女好啲姐

無話可說

又撚我

人唔笑

人畜無害點會毒人

想問下線材會唔會影響FPS? 買左個新144HZ mon 因為用hdmi淨係上到120 HZ
就去黃金買左條DP線 但係玩overwatch 打rank都係130-150fps 上落?
之前用hdmi又可以around 200 fps? 應該唔關display card事?用緊1070

144hz>DP

DP線唔岩144? 第一次買144 MON唔識

月球後邊有幾多個頭?

隻ssd一切正常
有nvme手指用了

Hdmi DP DVI 但係我連DP係用到144HZ 問題係FPS好似跌左 線材會影響FPS?

啲台仔好中意cm

打機呢個溫度好理想

open loop?

Display 唔係上左水咩？

DISPLAY冇上水呀

ZOTAC 3FAN 1080黎

已為你上左水都成 60 度有問題

adata xpg sx6000 series 256gb m.2 nvme

Kingston A1000 240GB M.2 NVMe

巴打們,知唔知有咩分別呀?
用邊個好?

970 evo

唔同價錢既

a1000勁過 sx6000

a1000 未出之前 sx6000 係唔錯

a1000 無論價錢 性能都係贏sx6000

頭先喺黃金砌完部機抬返屋企
開完機發現
屌點解得ssd 冇hard disk ge
聽日又要抬返去問

intel定amd呀
game裝邊

機箱想用define mini 官網寫塔散去到160mm
通常會唔會買盡佢? 驚有機會差小小
睇到nh-d15s好似唔錯
但呢隻 官網寫
Height (with fan) 160 mm
Width (with fan) 150 mm
Depth (with fan) 135 mm

但hkprice又話161 x 160 x 150mm
唔知點好

同埋諗住比 ryzen am4用 係咪要買扣具先用到? 邊到有 賣幾錢

好熱

佢又想毒人
搵我地數

i5 4460
裝SSD

d15s 168

個windows 係你自己裝？

佢幫我裝埋

你去磁碟管理睇下佢係唔係冇幫你新增簡單磁碟區

暖爐

我無上水架

我夠未上 三隻fan已經full load

我auto炸

打開個機箱咪知

入windows + bios 睇仲快

你岩
如果有側透 睇有冇sata線仲快

thx

而家仲要under clocking

Windows+bio 見唔倒
係咪姐係冇？

我見倒個hard disk
但係認唔倒

唔明

打開機箱側板影張內部圖黎睇下

係咪線未插好

屌最後又係開箱

咁唔係點

悠二有冇得trade in ram
2條 3000mhz 8 轉2條3200mhz 16

火牛線 sata線 有冇插穩? 睇埋老母板果邊sata

有六個port 位
我轉左個port 竟然read 得返
佢本身果個唔得
咁係咪個mother board short short 地

可能果個位壞左 或者本身冇插好
你試多次原本個位

唔識set

有機會share bandwidth
插m.2 食左sata5,6 port

Right new

Right click new volume

煩請悠二巴出招
部老爺機燒左板 想買過部 6000蚊筆直
無任何信仰 間中打機 行1080 60hz 就得 未來唔會再放錢入去
只求呢一刻最高cp值
唔該哂

唔識呢d ssd都未用過

yujihw 6000蚊list自己睇

冇得click

已經係最高cp值？

唔通仇人list?

同埋入磁碟管理load好耐
是咪有問題

好恐怖
我明明買1TB hard disk
Read出黎係2tb

你前面張圖有斜線 呢張又冇左 你做過d咩黎?
應該係已經分配左(變白) 先冇得新增 你睇下我的電腦有冇隻碟

我頭先入都load左陣先入到 我都唔知正唔正常

Laptop HDMI頭 同 USB頭壞左 (左手面 得返VGA work)

邊度可以整 sony vaio

定係你想出仇人list?

換機

無錢 求救

Google有教youtube有片

10000求仇人list
要rgb為主
出手

冇隻碟
只可以轉換到動態磁碟
冇其他選項

唔識

比較愚笨 睇唔明 168係咩意思? d15s要168mm先得?

如果我答你唔係
你可以點?
落腦場問sales?

Define mini唔夠裝d15s

應該係裝到但迫撚到先岩

我決定聽日換左去

所以我開頭問用盡16cm會唔會唔係咁好
咁其實好唔好

自膠
諗漏左舊鐵會熱 可能會辣到塊板之類
細小小有咩推薦(15~15.5cm?)

點解r5 1600玩online game咁lag

成個spec?有無超?
同咩game
online game食單核多

底版圖

Spec:

求教升級，感激

Rmx

1600 diseable smt 就可穩fps

已經開始想換4k mon, 不過一定比老母發現

想問下如果隻hdd一時時connect到
就算connect到過野好慢
係咪多數係死hdd問題？

同埋nas轉用hdd有冇邊隻牌子推薦？

1170 仲勁過1080ti

新版知唔知幾時出

" The new NH-U12 series cooler is currently scheduled for release in late 2018 or early 2019."

X62用左8個月度, 開機時間長, 依家個pump已經有d嘈, AIO同custom loop比真係玩具黎

但係custom loop要錢+時間+精神去搞, 一拆又好麻煩

用塔平靚正, 你死佢都未爛, 唯一缺點用耐左會搞到塊板有少少彎

正常上塔散 另一個缺點 case高度不夠gg

其實matx 箱通常都放到u12s

Mini itx 先要諗下吹式

EK 有半custom loop kit
包radiator RGB扇 泵 reservoir fitting 同軟喉

都唔係半 customer loop 架啦，直頭係 customer loop，入局 kit

其實cm loop玩硬管先花時間

軟管好快就搞掂

到今日都有底板彎呢種講法

親身經歷, 一年半載拆塊板出黎, 係有少少彎

最盡8K5 budget..下面條list有冇野要改?
唔要光污染,平時用黎玩黑沙,csgo,pubg 有時要用autocad

Sharkoon V1000 Window Micro-ATX
港幣$ 355.00

Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
港幣$ 529.00

砌機服務
港幣$ 80.00

AMD Ryzen™ 5 2600X Zen+
港幣$ 1,710.00

ASUS ROG STRIX X370-F GAMING
港幣$ 999.00

Samsung 960 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
港幣$ 550.00

ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 RGB — Crimson Red
港幣$ 1,640.00

ASUS GeForce® STRIX GTX 1060 DC OC Edition 6GB GDDR5
港幣$ 2,600.00

總數
港幣$ 8,463.00

冇問題了

等等為何matx上 atx板
x370f上p300 case
同埋 上隻u12s/h7 cooler
2600x stock cooler縮左水

佢唔超上4ghz以上我諗stock 都夠用

2600x cooler 冇縮水
本身1600x 冇cooler

咁樣OK?
另外我想問下ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5同ASUS GeForce® STRIX GTX 1060 DC OC Edition 6GB GDDR5 既分別在於邊到? 我見佢地價錢一樣

Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
港幣$ 529.00

砌機服務
港幣$ 80.00

AMD Ryzen™ 5 2600X Zen+
港幣$ 1,710.00

ASUS ROG STRIX X370-F GAMING
港幣$ 999.00

Samsung 960 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
港幣$ 550.00

ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 RGB — Crimson Red
港幣$ 1,640.00

ASUS GeForce® STRIX GTX 1060 DC OC Edition 6GB GDDR5
港幣$ 2,600.00

Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)
港幣$ 599.00

Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler
港幣$ 320.00
總數
港幣$ 9,027.00

唔識超頻.

姐係唔洗加H7都可以?

stock cooler係唔超得

之後冇超 用stock cooler 打機CPU75度

個箱已經十分通爽

唔識超頻的話上網睇下邊個core 頻率高d

邊個高就買邊個

出呢個list

define R6 前面擺左4隻hdd應該都唔夠位, 玩custom loop要上nas 清走晒d hdd, 買得nas又想換過晒hdd以後唔洗煩, 乜都係錢

好...麻煩大家

除左好睇同低多幾度
其他都差唔遠
留返d錢好過

點解我玩total war用1080ti開高效都會lag...

留下spec先

R6 變形後HDD 後面裝兩隻，其他轉SSD咁得唔得？

冇曬前置得返好少位
ssd 緊係m.2/pcie啦

塔散同cm loop點差幾度

但價錢差好遠就真

冷排風扇唔夠多
都係好普通
同AIO唔會差太多啦

所以追求低溫真係要好敗家

樣衰左

但溫度好過以前

軟管=釣鹽水

話說你個個Block唔似係EK

hdd依家1隻10T, 2隻8T, 1隻4T, 另外2隻intel SSD 1.6TB

用乞食Z370平台第一條m.2 用960 pro裝os, 用晒6個sata port, 第二條m.2 只可行x2

二來m.2 長時間大量讀寫唔太適合, 裝OS就ok

PCIE SSD , 900p / Intel DC model 個d, 哪有錢

這些機會不是我的

你堆hdd ssd 都貴過我部機啦

有冇巴打有玩POE/diablo

我用barrow之嘛

CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700k
RAM: ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C17
SSD: Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
HDD: Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
Display card: Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS 11GB GDDR5X
Motherboard: Gigabyte Z370 AORUS Ultra Gaming 2.0
Case: Define C
PSU: Corsair RMx Series™ RM750x 750W Fully-Modular
Cooler: Noctua NH-D15S 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler

細小小有咩介紹 u12s都158 新版應該都差唔多?

哪有錢
明明Intel有1.6TB嘅SSD全部都係DC model嚟(好似係)

我用緊900p, S3610, 960Pro

有超條3600 ram?

冇阿

intel amd同理 xmp 3600可以有fps 提升
同埋cpu clock行緊咩頻率？

好想幫襯下悠二 , 但見唔到佢真人好似無咩意思

DC model 既PCIE係另一個價位

enterprise grade下放既900P 480GB都講緊5千銀, 做storage起碼要TB起跳, 哪有錢

我只係一個普通人

點解個個想見我

我呼籲各位唔好幫襯法奧 除非見到悠二

請巴打們望望 無問題就
兩把風扇夠? 定係再自己加多把?

ssd咁平

好似話靚仔?

1060 6gb
asus dual oc edition

我會議呢張 平得黎唔錯

”o靚”仔就係既

靚仔就唔敢講

其實仲有張msi aero itx 6gb, 果時比人炒貴哂得呢張比人炒起少少
正常用應該好少壞

ok 除左呢樣 其他無問題？
本身有隻舊hd

要踩上法奧先會見到油耳
聽講最mk果個就係佢

收到

真係好靚仔
好想快d搵到野買上法奧請油耳食白汁腸

拎定白汁腸同紙巾

即刻順左唔少

chi lun sin....

冇

想買ram

你買新定洋垃圾
洋垃圾嘅話DC PCIE都唔係貴到接受唔到嘅

不過點解家用storage要玩optane或者DC PCIE
我會退一步揀大容量SATA
價錢平, 溫度低, 2.5"慳位, 出咗事容易搬去任何電腦或者外置處理, 又唔使諗pcie分配

呢張唔知係唔係2fan 2 heat pipe fullload 開盡風扇都成70度

開埋冷氣65度

其他1066未用過唔知係唔係都係一樣

買囉

仲諗

一陣又加價嫁喇

要賣到ram 先(說緊屋企人砌）

諗緊用返Win7 定上Win10 好
大家用左幾耐先慣Win10?

幫你叫人自取慳返送貨
Cls

清貨價

但得256GB

有512GB我一定狗沖

塊板多一條m.2一定狗沖

馬匹經已全部入閘

想問下有無巴打砌過cougar qbx

need help

Ching 你好痴線

巧想買

新手留名

快啲block左樓主佢 唔係既會破產

Block左以下呢幾個先
林__
M__
Jack__
堂__
數之不盡
仲有我

快啲block哂啲班人去

網上睇 傳緊i7 9700k 8c8t i9 9900k
8c16t

咁樣的話等10nm算啦

繼續coffee lake-s

上左榜

仲set緊支r字頭電容咪

再買keyboard

我呢排已經小左出聲

CLS
550一條960 EVO 250GB
叫我哩啲一裝到兩條M2 o既窮撚點算好
啱啱又喺外國網見到S2716DG 賣緊差唔多3000港紙
如果唔係驚佢dum鳩爛個moon真係畀撚咗錢

本人人畜無害

係淘寶買有四塊玻璃既 case 都未 dum 爆，區區一個 moon 算得係 d 咩

有冇方法整靚少少但唔換cpu散熱

有呢個散熱就已經唔靚

3000蚊

好邪惡呀

kb用緊k95
同羅記隻無線了

2716 平左好多啦
我成年前買成4千

快D入手啦

書枱冇咩位淨啦
今晚返去度下位先

理智話比我聽
我要支持敗家

我都想dual
但窮

但係三千真係好平喎
用住先 之後再trade

我係窮加無位

位都冇乜
但隔硬黎係有機

搬大屋解決問題

搬黎都冇用
你地都唔打r6

買左先
再換枱

係

好格格不入

入錯棚咁

JACK巴買完就冇人買了

諗緊用咩monitor mount

咪屈我

23號5點幾落單
仲唔係你

想買隻 nzxt karlen x72
清們有冇更好嘅提議

H115i pro rgb

想問prime z370-A 用d15 同 vengeance lpx ram 會唔會頂

有冇可能將機箱前面usb既電壓/電流加大？
因為插個外置硬碟落去依家個機箱到係讀唔到
但插落第二個機箱又讀到所以我懷疑係唔夠電…

我24先落單 揾錯人了

8c8t同6c12t
一定係core數多就好d嗎？

睇你用途

I9 9900k&9700k唔用牙膏 好似係

以前我都試過
買果隻HDD果時送咗一條一開二o既線
一邊駁HDD 另一邊駁兩個USB頭
你可以去黃金睇下有冇

各位大佬 小弟想砌部機用黎畫圖同打機(主要係CAD和其他工程圖) buget 大約係15000
我用左悠二果條list, 唔知重有咩可以改良下
CPU: AMD Ryzen™ 7 2700X Zen+ with Wraith Prism RGB LED Cooler
Motherboard: ASUS ROG STRIX X470-F GAMING
RAM: ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C17
Display Card: Gigabyte GeForce® GTX 1080 G1 GAMING 8GB GDDR5X
HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD: Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU: AcBel i90M Power Series i90M-600 600W
Case: Phanteks Eclipse P400S Tempered Glass ATX — Black & Red
CPU Cooler: MasterLiquid Pro 140
Case Fan: Noctua NF-P12 Redux-1700 PWM High-Performance Quiet 120mm Fan 數量:2

Game 我都係打魔獸世界同PUBG 開到高畫質就okay

扮乜撚

茶巴食緊女？

$4199

有無例子??

psu rmx 650
cooler corsair h100i
case fan a12x25 x2

9900k係i9？

gaming 食cpu clock同 ipc 新出遊戲食多核
玩多工食多核 特別是 3d cad , rendering , vm , android 模擬器多開

唔該大佬

8c8T同6C12T
邊個好啲
有無例子？

8c8t 主要做gaming多 intel冇ht打機fps比有ht高 但缺點好明顯 玩多核支持既遊戲好容易cpu佔用率高
6c12t 做多工/玩多核支持既遊戲不會有不夠用情況

如果用intel
正常用6c12t 8700k好D 係i7 9700k 8c8t出現

6c12t做多工好過8c8T?

intel 6c12t 8700k 同amd 2700x 8c16t一樣是多工強

記住intel只k版先可以超頻

係 epc有post睇

大家覺得咁樣再加塊b450 aorus m 好唔好
主要都係輕鬆打下gta 同 cities skylines 已有970
唔計SSD想4000樓下搞掂

到貨了

上msi b450m mortor / asus b450m

盒呢

咁樣？

flash bios教學
打機溫度please

用cpuz睇

hynix hbm 不想flash

溫度如何

燒機58度

之後有時間先3dmark

下 咁低

58

cable mod gpu blackplate

而家用準確D 既燒gpu tool了
岩先aida64有錯誤 58度不是正常的

58咁低

furmark 1.20.1.0
min 53 max 76 (full hd)

其實大家可以去睇網上評測好D
我不是專業人士

巴打們，我買完張卡再配搭Phanteks evolv shift發覺兩個水排(CPU AIO + GPU AIO)係底部太厚入唔到，所以打算換左上面evga 1070ti 水冷個風扇做薄版(2cm厚度以內)，聽日出去買。

我有少少問題想請教下：

1. 我見到連接display card個水冷風扇供電係 2pin，我係唔係直接買個3pin就用得？

2. 我可唔可以買個 pwm 4pin 風扇直接差落去底板，唔接駁返去display card個2pin位置？因為我上網查過2pin只係供電，其實無其他功能。

大佬們教下小弟

插底板控速就得 佢原本果個可以唔洗理

dual 2k moon 60 fps 一張1080ti夠唔夠做
定係等新卡比較好

已經好低

講漏左 玩開ff14 同其他mmorpg
閒時會追下大作咁 想行最高畫質

60fps 夠啦

多謝巴打

搵左兩隻 12x12x15cm 風扇，聽日出去買

買noctua
cm諗都唔好諗

1180等同1080ti

我都覺得買noctua，無報價，出去腦場碰下運氣先

屌你我6把case fan
忍受緊打機display卡85度up
敗家56等我呀

6把

前2把140mm noctua chromax 100%打冷排
頂3把120AER出 後一把120AER出
張卡都係咁鳩熱

R480/580 咁鳩熱

好撚熱

vega56算係今代a卡 比較好了

珍寶同法奧都有報價 珍寶就去之前打個電話去問下有無現貨
法奧就WhatsApp悠二問左先

想聽日要，聽日打去珍寶先

其實你可以踩上法奧 如果佢地有現貨的話

多謝巴打介紹，聽日睇下邊間有先

心郁郁想砌部打機用 打下LOL低效大作 3000－4000畢直做唔做到 用AMD CPU既話邊隻性價比最高

2200好似唔多夠大作

遲下會加張顯示卡既 不過心郁郁想砌左先

玩住LOL先囉 下個月買卡

ssd己有 唔洗買住

咁加多條8gb

同埋巴打 一舊水ok既 買550同款牛
我驚你下個月忍唔住買張靚卡

用埋黎買粒再靚D既u會唔會好D

呢粒係打機中價位之王

明白 唔該晒

你未知買咩卡既話牛就買550w
1060或以下就450w都ok

都係諗住1060／1070ti架啦

咁你買550W吧

係既 明白

最近想upgrade 部機
想問下我原先部機 i5-3470 ,gtx 770
想upgrade 做i5-8600, gtx 1070 8 gb, 用H310M -E 底板ok 嗎？
2 條舊既ram (好似係DDR 3 定 2 ) 可唔可以用返落呢塊板到？

唔得 ddr4

Thx 🙇🏻

新EPYC單粒R15過萬分

960 evo

FB AMD谷好似見到JACK巴

不是本人

起底

都未講邊個係就不是本人

icon係jack巴個仔？

不了

一陣有野要請教jack巴佢唔答我點算

渣ga

無端白事點會起人底

仲細咩

你有份bin define c毒撚架喎

binc還binc

起底還起底

兩回事嚟嘅千祈唔好混淆

今朝重諗緊落唔落單
同同事開完會返嚟已經冇晒
係好事嚟o既 慳啲錢
用住單條970 pro先

敗家56係咪仲係兩張

橫掂我都買硬 不如留俾我啦

我冇做錯嘢 做咩想起我底

我冇呀jack巴

義海敗家RX480有冇人要

冇人要rx480
除非mining

好似俾呢張我女朋友
拎佢張770賣仲快手

rx480攞來整蠱女朋友？
你咁都做得出 寧願留770

張770差唔多熱
咁480點都好D呀？

Kelper

660ti 同 rx480差幾多？

想問如果$4000 budget砌一部RYZEN 2400G,
想問大家們有咩建議？

由於此機係屋企公廁機，佢地要求開機快，同埋儲存空間唔使太多，最多都係玩下fortnite 同lol OW之類既遊戲，所以就要左M.2而冇買普通HDD

至於電源 機箱同 Ram就真係完全唔知用咩好

Antec eco2 450w
Ram 2 xpg z1
Mb 咪撚用tuf

RX480同1060差唔多 好似係
咁講應該收負皮 但又勁過1050ti唔少

但凌巴你唔係用緊咩

重點

CAM最新個version好撚多Bug 點裝返old version

inno3d fb 話就快有新野出

我都搵唔到 但搵到個兩年前版本 都係裝返新版算

例如咩bug 同埋你用intel定amd

Apu 要超
買塊超唔到嘅底版做咩

而家最煩係同corsair個icue撞左 一開cam隻mouse就郁唔撚到
同埋成日認唔到隻扇控唔到轉速
我用8700k

咁你超左未

唔敢用佢內置個風扇控速
一陣佢冇啦啦hang左停左把扇又唔知就麻煩

Bin c

其實而家果兩隻扇作用係啲風係面板想穿過個冷排吹落張顯你老母卡度 可有可無 但控唔到真心sad

呢個post好痴線 一係比人毒買野 一係比班小圈子瘋狂binc

想落佢哋黑名單

講 邊個bin人c 邊個毒人買野

同我出黎

有人自投羅網了

我生平就最睇唔起人做呢兩樣野

快d同我出黎

想出部mini itx 巴打可唔可以幫我睇下ok唔ok

AMD Ryzen 5 2400G YD2400C5FBBOX 4 Cores/ 8 Threads, 3.6GHz, 6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler $1,205
ASRock 華擎 Fatal1ty AB350 Gaming-ITX/ac DDR4, AM4 Socket,Intel GbE,WiFi ac,USB3.0 Type C, Mini-ITX $905
ADATA XPG Z1 AX4U3000W8G16-SRZ1 DDR4 3000MHz 8GB Ram (1x8GB) 連紅色散熱片 $699
<SSD>Kingston SSDNow A400 Series 240GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 SA400S37/240G $357
AcBel PCB040 i-Power G 450W 80Plus 火牛 $320
Fractal Design FD-CA-NODE-202-BK Node 202 Mini ITX Case/SilverStone RAVEN RVZ01B 黑色 (透明側板) 極致玩家機箱 $658
Total $4,144

上個itx cooler

Ching 咁岩既

我都係

火牛入唔到

cooler :
1. NOCTUA NH-L9I 95MM SSO2 FOR AMD CPU COOLER
2. CRYORIG C7 MINI-ITX CPU COOLER

Delta GreenPower GPM300W SFX-300AB MATX 火牛 係咪用到

我係用1700 粒U 3750MHz佢會顯示1870MHz

同埋想問埋呢塊板係咪要update bios

琴晚有個m字頭既巴打叫我玩水冷

R6 拎我超黎都冇用 120fps 會好易彈驚

要sfx 火牛
Bios 應該更新哂

自組水？

圍攻佢

超到識飛先會勁

狗咬狗喇

我2600@4.1GHz

有時佢一下標上5GHz以上

嚇到我鳩縮

邊個後生遙遙m字額

佢仲叫我買barrow

barrow衰左冇咁肉赤呀

原來6張1080ti一個月除時4美金都掘唔到
有啲擔心某位巴打部機保唔保到值

買乜野衰都係total loss架啦

依～呢d咪瑞士山區肺～

想問下前後機箱風扇set邊到轉速快會影易散熱

我前後風扇同一款,前後同一轉速好,定係後面果把快過前面會好d

講漏左,風扇係前2後1

對流呀巴打
抽入吹落部機入面再喺後面抽出
咁你覺得呢

有幾義海法

CPU-z睇佢又好正常架喎

應該講清楚左d,我2把前抽入後1把抽出

前後唔同轉速或者一樣,對個散熱會唔會唔同?

留名學野

睇case

m 字頭巴打曾想我升1080ti

個位巴打有咁做過咩

AMD, Ryzen7 1700, 3.7GHz with Boost, 8 Cores/16 Threads UNLOCKED, 4MB/16LB Caches, AM4, Wraith Spire LED Cooler, 65W TDP, YD1700BBAEBOX $2220

AMD, Ryzen7 1700X, 3.8GHz with Boost, 8 Cores/16 Threads UNLOCKED, 4MB/16LB Caches, AM4, XFR, 95W TDP, YD170XBCAEWOF $1550

仲平過1700

應該升 快啲升

1000

加密貨幣市場不景氣持續籠罩
預計 2018 下半年繪圖卡銷售將面臨極大困難
文: Cherry Kwok / 新聞中心
文章索引： IT要聞 繪圖卡 NVIDIA

廣 告 advertisement
NVIDIA 新一代繪圖卡上市時間仍然未有獲得確認，根據台灣《DIGITIMES 電子時報》最新的報導，由於現時加密採礦市場仍然存在不確定的因素，預計 2018 年下半年繪圖卡銷售將面臨極大的困難，在面對加密貨幣市場的不景氣，不少礦工已經開始在 PC DIY 渠道銷售二手繪圖卡，預計對新繪圖卡的需求將進一步減弱。

DIGITIMES 獲得業內人士的消息，透露 NVIDIA 計劃於 8 月底推出其新一代的 GTX 1180 系列繪圖卡，隨後於 9 月底推出 GeForce GTX 1170 系列、一個月後再推出 GeForce GTX 1160 系列。但是，這些繪圖卡的批量生產計劃和數量仍將根據 GeForce GTX 1080 及 1070 的庫存消化狀態進行調整。

大多數繪圖卡廠商目前仍然擁有大量的 GTX 1080/1070 繪圖卡，但現階段不願意降低價格盡快清走庫存，因為他們仍然希望加密貨幣挖掘能夠重新獲得動力。消息人士指出，隨著當前一代繪圖卡的價格保持在較高水平，下一代新繪圖卡的價格可能會更高，形成兩者之間的差異，相信這也將減弱用家對新繪圖卡的需求，由於加密貨幣礦工的需求一直在下降，預計下半年繪圖卡銷量將大幅下滑。

利申冇保
風扇邊D led唔知做咩暗左
1080p pubg穩60up fps
窮撚扮有錢專用

信住先啦

咩型號

好難忍喎

咩呀 咪ROG STRIX RX480

各位準備好1180未

仲要有敗家之眼

我果陣都係貪佢咁平又有得撚信仰
最on9就係唔記得自己2560 1080大食左
AA拉最低 very low 先keep到75 fps

考慮下
呢排靜係玩lol war3 岩岩開始玩poe

依家480街價1500左右
以我所知480超完就係580
冇保減DD 敗家眼加返DD
冇巴打要我1500放肥花

1500都未必賣得出
970賣緊1200左右

係喎痴線 依家自用買二手970抵到爛

M字頭巴成日叫人買又加多人少少
但自己未買

銀包準備好
出review勁過1080ti 20%以上即買

個位巴打平均每個月用2k係部電腦到

你地唔好咁對佢啦

個位茶包 都係
正PK仔黎

睇過
唔覺眼wor

呢個仲衰悿
買都未買2k mon

茶巴又食緊女?

用用下又無啦啦藍畫面
又撞唔入RE 入safe mode

Spec?

AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
ASUS PRIME B350M-A
ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W

我可唔可以直接插windows usb手指做修復？

無喇喇炒？
有冇超

堅係無啦啦
玩緊電話模擬器
好似超到28xx定29xx

你超ram only?

是的
啱啱插usb手指試下修復
咁樣

而家冇用desktop 係咪有啲硬碟座可以插舊電腦啲harddisk

想用嚟做下macbook backup 儲下劇 電影咁

炒os

z1未轉b die 就不能在2代ryzen

又黎 即係又重裝得
好似都試過一次

又唔見我炒

重裝先

重裝緊
我用緊呢條ram會易炒？
要換ram？

換d41 3000

this?
ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3000MHZ C16 RGB — CRIMSON RED
光污染
黎緊出pay back夠換

想問吓依家出去砌機有無得自帶部份parts上去？
e.g. 粒cpu同ram都仲用得

咩u呀 係咪今代腳位

係
因為都仲新所以費事換

唔知 你試下打去問下

P300機箱 原本得1把風扇

諗住買多2把風扇, 應該裝係邊個位置先係最理想?

原身好弱雞

2入1出都夠
換晒佢

有冇風扇推介? 唔洗RGB 太光

2入係放哂係機箱前 定 一把係機箱前 一把係機頂?

2前1出
平平地用油耳介紹 or cm是但啦

油耳試過加埋上面果隻代熱過唔加

用緊ryzen 5 2600
想問下如果由default 3.4超頻超到3.7
冇較過電壓(用default 1.125V)
用aida燒機燒到20分鐘都冇問題 係咪唔洗再較電壓？

講起風扇 其實noctua要點揀?
成日見人推屎色扇 應該係呢一隻?

但係見到有另一隻仲平

睇番官網數據 似乎平d果隻仲好?

呢隻3000轉都係一樣$230

我知呢隻ippc係工業級 但係都係行4pin pwm size又岩 用落電腦到應該都一樣

悠二巴
前幾日係法奧買完機 今日送左黎
我發現裝唔到底板個driver (asus b360m-a)
其實以加D機洗唔洗裝?

3.7要1.15v內有冇問題了

太低有機會縮肛

MB : ASUS PRIME X470-PRO
CPU : AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
RAM : GALAX HOF EXTREME Series DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB) C16 *2
DISPLAY : EVGA GeForce GTX 1080 Ti FTW3 ELITE GAMING BLACK, 11G-P4-6796-K2, 11GB,GDDR5X, iCX Technology - 9 Thermal Sensors & RGB LED G/P/M
HDD : Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD : Samsung SM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
POWER : Cooler Master GX Series GX650 650W CM Storm Edition
CASE : Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass

呢條LIST 可以點執？唔該咁多位巴打

你裝緊既係內置顯示卡driver, 如果你已經有獨立顯示卡用緊就會裝唔到
如果想作為後備, 你可以試下插hdmi條線落底板個面, 咁應該可以裝driver

依家啲機都重要裝driver架, 只係windows 10 已經預載左一啲公廁driver, 又或者當佢上到網既時候會download, 但係通常都會都係舊版. 所以最好都係再裝一次新driver

psu rmx650w
可以上2600x

另外rsm hof ram香港冇咩貨建議上xpg d41 3000

想問用緊define c, 想上面加多兩把風扇.做入風會唔會好d

其實你個list預外國買定點？

DISPLAY 就外國買，其他香港。

部機主要打下機，DUP 下CODE，所以會開下VM 同要BUILD 下PROGRAM。

RAM 32GB 轉 16GB 夠做？定自己改番2

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3200MHz 32GB Kit (2x16GB) F4-3200C16D-32GTZRX 智能彩光超頻內存模組 For AMD Ryzen
去珍寶買

vm同cpu core有直接關係
建議上2700了
當然2600/2600x都夠做

其實點解太低會縮

變相格硬推掛
之前睇過 隻隻字都睇得明
痴埋一舊就唔知up乜9

咁你邊到出風

推唔郁應該HAND機姐

上巴哈睇
1代ryzen 真係有人縮左

有無LINK睇下

話說

m字頭個位巴打個屎忽好似有d痕

想幫張1080上埋水

但加得一個120冷排比張gpu

究竟用120冷排定繼續用原裝3風扇算呢

你果張冇block配咩
一次過啦
但見你6x度其實冇乜需要

有block呀

所以都諗緊

換張有block既

jm9

咪話依家呢張都有block配到囉

睇錯左
配啦咁 一個loop去咪可以食埋個冷排囉

換1080ti poseidon problem solved

後面？

我見都係前入風 後上出風

想冇塵就上面入埋囉
超正壓

機低仲有1個120mm位

M字頭果位巴
不如直接買張1080ti牙石水冷款啦

有張風水混合
型到

啱呀
又有信仰仲要同下代1180差唔多
老黃仲講下代可能貴過而加

有infinity mirror喎

唔該哂巴打們 因為依家隻SSD成日去到50度 所以諗緊計有冇得改善下

上水啦

話事話 洗咁多係自組水 我會拎去升8700k

水冷呢味野
未去到top gear
都冇需要玩

膠爸好似都係用緊aio 水冷

Btw 自組水真係好型棍

budget 6.5k-7k
平時打下pubg , fornite , 黑沙
有時會揼code
諗住用兩三年

list 1:
CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card Gigabyte AORUS Radeon™ RX 570 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

list 2:
CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASUS PRIME H310M-E
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量:2
Display Card Gigabyte AORUS Radeon™ RX 570 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A400 Series 240GB SATA 3
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

邊一條會好啲同埋有冇嘢改

麻煩睇#1 寫左D 咩

mon我另外買所以可以唔使考慮住

941 今日會出新post?

就夠鐘潛水避1001

可唔可以係標題加多句”屌你老母牙膏廠14nm+++...仲要擠到出年年尾”先?

硬管就係,軟管衰起上嚟可以好撚核突

天氣真係好熱

室溫 29 度，水溫 29 度，打機打左兩粒鐘水溫 max 39 度，GPU max 52 度

btw，你 CPU 加單張 1080 加埋有 360 size 既排夠做啦

1.16gb 128ssd+1tb 5400
2.8gb 128ssd+525ssd

Ram行2666 如果ssd就買mx300
邊樣upgrade會好d

thx 巴打

1950x@4Ghz風冷

btw,

咁Aio漏水會賠？

而家升左1.25v

有保咪aio一換一,無保就...

玩vm記得開amd v/ hyper v 同amd svm

Ram :
G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3200MHz 32GB Kit (2x16GB) F4-3200C16D-32GTZRX 智能彩光超頻內存模組 For AMD Ryzen $3260

50度好少事
我背板隻860evo一打機加都keep住

星期六去晒食女
全部都偽毒

仲有要另買case fan原身好弱雞

你都仆街D 要人另外+$$買 case fan

好似係Thermaltake

窮撚表示仲在公司ot

真係無諗要換扇

做到冇停呀llm

窮人生仔正仆街

jack巴其實呢d係邊度開
我唔用呢d 普通打機開呢d有冇用

教到你咁on9挖礦
仲仆街

屌你老母我返工得罪你? 又無撚啦啦彈句野出來做乜撚嘢啊？

仆街兩個字明顯唔係講你啦
係你老豆老母搞撚到你做窮撚

真窮撚在此，你哋呢啲個個月upgrade 部機嘅同我收皮

直必定假腸

似真,所以點醒佢

我話你呀

呢到個個都嗌窮嫁啦

窮人生仔正仆街呢句定係點?
對窮撚有時就係想講呢句,包括自稱嘅窮撚

你老豆老母生左你個敗家on9仔都未仆街啦

身邊d老闆超跑代步

但走去問人地點脫貧

呢d都算唔係窮撚

敗你老母,我老豆老母正仆街,OK?

難怪生左你個弱智仔出黎

知唔撚知真係弱智嘅人係唔撚識屌自己老豆老母仆街?

DUP 下CODE，所以會開下VM 同要BUILD 下PROGRAM > vm
普通打機不用

係度睇緊有乜買呀

麻煩樓上上 去其他地方討論有關話題

笑撚死

仲有15個

原身case fan同無差唔多
P400s用家表示
p300好似係同一隻fan

換4把a12x25

想換月球
牙石隻4k144
爸爸最知我心
但諗緊係邊買好
同等唔等埋1180有review先
諗諗下都係返工返鋪訓教
訓到而加收工

我買左成箱屎色fan啦
乜rgb，都唔關我事了

990

992

993

我日日都上amazon 睇 notebook, ti 水冷

Moon 我反而未有太大感覺

仲末爆.頂頂先

你上aw3418dw啦，直接攻頂

無事

999